有冇人有時會覺得, 其實呢個世界冇人明自己

... 其實係呢個係世界問題係,定我問題.
不過由細到大個個都咁講 我諗問題應該係我

正常，一世人搵到一個明自己既人，已經好幸福。

問題係咁多年都冇...

其他人可能仲有屋企人. 但我就連屋企都唔明我身邊又冇朋友。

唉屌 不過放負 有點會人明

首先要問自己一個問題 點解人地要花時間去明白你？ 你要人了解你 你又有無花時間去了解人？

共勉之

人人都係獨立既個體

唔好強求人地明白你

知己難求

自己都唔明自己
何必強求人地明自己

點樣為之明？

不過都係 SEN仔想人明白自己 應該係諗太多又或者本身個人就有問題. 不過係自己賴落SEN身上

人哋都係會關心你會對你好但係 只有你自己先會真正 明白自己， 你又唔係其他人 你都唔會明白 佢嘅感受。 但係有真心就夠啦。

但係通常咁問都會覺得 生活太枯燥孤獨 咁其實係自己生活型態 同性格要調整嘅問題